點解地鐵某啲站成日都暫停服務，要搭下一班

何文田，調景嶺站
想問好耐？

返廠